{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56341&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕헤아림펜션"
    },
    "text": "ペンションは海が目の前にあり、全客室はオーシャンビューです。 個別スパ、プール、トランポリン、プレイルームなどを備えており、バルン水産も一緒に運営しています。 ペンションを訪れる際は、ナビゲーションで慶尚北道盈徳郡江口面下渚里5番地の住所で検索して訪問することができます。 周辺には江口港、日の出公園、三沙海上公園などがあります。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室はスパをご利用いただける203号、303号、503号がございます。 洗面用具としてはシャンプー、ボディソープ、使い捨て石鹸/歯磨き粉/歯ブラシが提供されます。 4月から6月中旬まではぬるま湯プールが運営され、6月中旬から9月末までは一般プールが運営されます。 プレイルームにはトランポリンとキッズプレイルームがあり、利用時間は入室後から午後10時までです。 バーベキュー施設を利用する際は炭とグリルを使用し、人数によって価格が変わります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者やペットは利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江口港、日の出公園、三沙海上公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ナビゲーションで慶尚北道盈徳郡江口面下渚里5番地の住所で検索して訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別スパ、プール、トランポリン、プレイルームなどを備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "シャンプー、ボディソープ、使い捨て石鹸/歯磨き粉/歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営期間はいつですか？",
            "answer": "4月から6月中旬まではぬるま湯プールが運営され、6月中旬から9月末までは一般プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "人数によって価格が変わります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる客室の種類はありますか？",
            "answer": "スパをご利用いただける203号、303号、503号がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 462
    }
}